鬼王刺針 - 揭露坊間某邪惡組織的驚人黑幕 （一）

想聽多d黑幕，記得訂閱！

想學野就記得訂閱

你有種就上水